有冇交友APP成功例子可以入嚟分享下?

算啦

又係我

首先你係男性生物已經輸一半
女既話，日日大量Match
我既心態係個個都回同傾
好快知邊啲岩傾唔岩傾，可能一段時期入面有幾個
咁基本上約到出黎既可能都得一兩個

岩唔岩都係睇好唔好彩
最好抱住個心態一開始係朋友
唔好all in
唔好只同一個傾太上心太投入
你可以只對一個有興趣，但都可以同其他人傾下計
朋友咁，唔好係咪都flirt

始終見面同文字交流好唔同
可以既話我建議早啲見
睇下岩唔岩傾會實際啲

同過app識既三個一齊，同現任就黎結婚
有咩想知再問

玩交友app就唔好上心啦

玩多幾個交友app 試下

現任女友交友app識

想知係用邊個app?
用過試過CMB約過幾位女仔出嚟，但始終開始唔到....

exact7ly
仲有要衡量下自己條件點 你得5分 咁要接受自己可能要溝5以下既女 唔好妄想溝大波瘦底靚女 咁會無咁hurt

同埋女仔真係好多matches
平常心同人傾計就得
最重要係唔好當女仔係女神 擺自己係下風 要有自信 主見 要有自己生活 諗法 做主導 唔好狗公咁

我同男友係app識
佢算係好唔chur既人 仲要無換相就約我出黎
所以覺得佢幾特別

我都係冇換相出黎

但係啱啱match既時候，你對你未婚夫有冇興趣先?
定係慢慢傾出嚟?

本身冇乜架
果時我唔開心夜晚好想有人陪我傾電話先訓到覺
佢陪左我一排
但到見面都冇太大感覺

冇感覺但係都肯同佢繼續傾？
可能佢係適當時間出現所以造就咗你地既關係

呢個時勢仲可唔可以約見面？

一齊左三年

唔好上心 唔好一黎就諗要搵男/女朋友
唔好chur人覆 當普通識新朋友就最適合
真係啱既過電既 慢慢黎都係會過電
唔啱既 你幾急都冇用 仲會嚇親/煩親人

冇野傾唔好夾硬傾 辛苦大家
趁仲有傾嗰陣交換ig/snapchat
有時睇到story想覆就reply 下
咁傾計一定有內容
記住有內容既對話先會令人想覆
對話冇內容，好悶 啲人咪覆得慢

睇下紅色藥丸 唔好狗公 期期理理都唔難識女既

好多時得自己男仔一面係咁揾話題好攰
啲女根本都好少主動同你講嘢

當係玩高級版Siri 就好啦

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

你開個女acc試下咪知點解囉

現任女朋友響連登識

覆唔撚切㗎

以後淨係覆我

知道

你都有玩咩

冇淨係玩連登，但以前有玩嚟睇吓

算你乖啦

緊係

講真連登絲點都岩傾d 又唔洗煩政治取向

好難講，連登可能都有港豬或者非本土派

有咩 我識親既都多數起馬淺黃

淺黃

我接受到既 再過就唔得

去轉波台財經台都大把藍la

Btw通常交友app係咪點都約咗出嚟先
細粒仔想識細粒妹

喺交友app識咗個男仔，傾咗差唔多5個月先第一次出嚟食飯，食咗幾次就一齊咗

利申 就嚟拍咗1年

波台果d假 財經台就唔知

有時係街見到啲細粒妹好想識
但身邊一個都冇

要幾細粒 160以下都唔少

遊行都驚嗰啲公務員真係令人好想嘔

又唔係話矮
只係我生得骨架細

若果正常size嘅女仔企埋一齊好似對等咁，又冇185

遊行都唔敢唔算淺黃掛

不如你問下有幾多個有185

拍緊三年拖
玩交友app要有自知之明，普通樣/唔係有錢就唔會想溝女神級

唔係架我骨架細到女咁
所以想搵返個細粒嘅拍長拖

lm

勁淺黃啦咁

點知佢淨係同自己傾

覆得夠詳細同記得你講嘅嘢

同埋唔會唔記得自己有冇啲嘢有冇同你講過

留名學野

依家同緊個女仔傾左個幾禮拜，見佢得閒都會秒機
會記得內容
但係成日都好hea覆
唔知點= =

因為開頭真係朋友咁
係後尾佢做左啲野我真係感覺到佢對我好
再開始諗我地既關係
然後就自然一齊左

點hea法？傾開啲咩？

咩都講下
如果問起大家都會講下做緊咩
唔知係咪自己成日end up 左個話題
佢成日都覆係啊 咁慘

可能佢唔識覆你但都冇已讀你都係好事嚟～

我同你傾計會用本簿仔抄低晒

唔deep傾黎做咩
傾計進展好慢

其實秒回已經係確認訊號，可能真係條女唔識回你

Ex同現任都係App識

你講野悶掛或者佢唔熟果樣野hea覆你

多謝你

冇人叫你一開波就deep

未試過odd，傾唔到deep我會直接next，除非想食女

我有個傾緊係一個鐘內或者幾個鐘覆我，但唔會hea覆同覆好多，仲要好啱傾好似好開心

點即刻deep

自己份人除左on9之外無優點
都諗唔到有咩講
所以我通常都係講下自己個日搞緊咩
又問下佢咁
求指導

其實傾傾下就會deep
日日食左飯未、做緊咩
兩三日就消失啦

好多女 其實都係悶 搵人zip 下時間

我都好關心人食飽未，食係好重要

有啲人真係好悶冇話題
唔知點應佢
你開話題佢又講兩句end左咁

話題終結者，好冇癮傾多幾句就想唔覆

日日問人食左飯未冇營養架喎
你要搵機會將個話題推落去
例如佢話食日本野
你咪講下自己上次去日本食過d咩好正
咁又可以講下旅行既話題
然後旅行又可以再延伸落去
例如影相呀 唔同國家既文化呀 甚至屌柒中共搞到咁都得

我就係驚咁
傾左個幾禮拜驚佢係攞我黎zip時間

你食飽未？

未，等你餵

好自然，例如講以前，好易會伸到價值觀
講學業又會講下點解揀呢科，興趣又可以交流深啲
我真係習慣deep

可以睇下100毛圍爐取戀
有集東女郎同個男msg
有講個男end晒啲話題
點應會好啲

食開邊隻牌子？

哦原來呢啲就叫deep，我以為要傾到價值觀嗰啲！

其實好正常
唔通日日問你收工未，放工去邊
食左飯未咩

我通常都係無話題個陣就會問下做緊咩
有時都可以將個topic拉到好長
但好多時都係我比topic佢應
佢就少D

睇過 好撚尷尬
其實好多時未考慮到外表問題已經fail左

咪撚鳩再問 好煩

CIAO

其實咪就係同你傾緊成日問做緊咩做咩姐

我反而唔識唔deep r水吹，我覺得仲odd

唔洗專登話我地今日傾價值觀咁
例如傾下平時鍾意做咩，都可以知條友大約係港豬定點之類
之後咪再延伸落去囉

好似試過同人傾睇戲
果排我睇左「的士司機」講當年韓國社運
因為同雨傘好似，睇到好感觸、喊
然後同條友講，佢問我對的士好有興趣咩
我再講大約套戲講咩，佢都唔明
咁你咪知唔岩傾囉

日本野

係傾價值觀，但你都要有事例。
我係乜都會伸到價值觀的

再加上交友app識既話
條女同幾條仔傾緊，你1999已經next左

對陳偉霆有興趣

屌呢啲食屎啦

你買唔買到

同佢傾計真係幾開心，好舒服
識得個幾日大家都好暢所欲言咁款
希望同佢keep到
想過左疫情約佢出黎
希望佢睇唔睇呢D野
知佢日日睇登

我通常都答「冇呀」
就係得閒冇野做先同你吹下水姐
唔通忙到甩碌又覆到你msg咩

佢全部都棒棒黎既

啲女太多選擇，其實係好難開始，一齊左佢對你有小小唔滿意就會即刻同你講拜拜，我覺得app上面好小女仔係真係想穩定
所以都係大家果句唔好太上心，當識朋友消磨下時間拎下經驗就算

有時忙緊又會打電話嚟，搞到要停低手上嘅嘢先

不如睇下書學下野增加下內涵先

正呀

果條友完全唔睇新聞
返工淨係同人講飲飲食食
廿到尾都好似白痴仔咁
仲話自己係app拯救左好多少女做人地人生導師

港豬嘅極致

係咪sip好易分，秒回好少係sip，如係間中秒回，大部分時間係好慢，同埋個節奏多數由佢控制，咁就似。

如果你食完會變到包裝果隻咁靚就買俾你

仲有上年運動果時
有條友我都知佢豬
但佢夠膽死同我講話一早撤回左（六月尾左右）
然後仲要拗一輪之後話自己冇留意

我知左佢咁on9之後已唔想理佢
佢仲話我地可以唔講呢啲

靚過咁點

呢啲係藍....

咁巴閉就唔洗繼續玩交友app

直情on9

果期識人全部要過政治審查先傾到落去
真係頂唔順

冇圖冇真相

同埋玩過apps，會更清楚自己係邊類人，吸引力係邊。
就多啲補自己嘅短，善用自己所長。
好似我咁，我唔靚仔，咪打扮下。
同我傾嘅女仔十個有八個話我好傾，有內涵。
我咪專攻呢樣
唔好睇我唔靚仔，我成績都ok

真係會忍唔住屌鳩佢

所以傾計其實好快會篩選到啲唔岩既人走

通常邊一邊多？

我有個match係會秒回,但係傾傾下會唔覆
真係好難捉摸

所以同而家男友同聲同氣呢樣好重要
我記得我地第一次見果日有傾新屋嶺

如果條仔問我係咩黎
應該即刻bye

zip時間

如果咁都唔知就真係好on9

新樓盤黎

秒回出現係算2,3日好正常，之後無咩好傾就會走

講真好多豬同偽中立架
同埋所謂黃光譜都好闊

我ex話自己黃，識佢果時2017年
佢同我拗左好耐警察有好人
同埋覺得唔應該用啲「極端」手法爭取
仲話林鄭有啲野做得好
Cls咁都叫黃

即係冇啦

嘩想嘔

上年真係唔洗諗話題，一定係場運動。

你自己過嚟睇

傳說中既底褲黃

大把啦
果期試過有個傾得好地地
咁我知佢炒股，果時間佢點睇拎外幣呢樣野
佢就話冇用，每人拎一百萬先有用
之後講講下話最憎「你地啲黃絲」
屌左我幾句自己走左

巧岸居

On99佢返大灣區好過啦咁

你會唔會拐左我架

困住你

係
大把野可以講
又可以快速了解到對方係咩人

淨係屌，屌完又返工

根本2014後都仲極多港豬話自己偏黃但繼續返深圳

香港人

新屋嶺?

平行時空咁

都係
有時見啲人自爆我都叫佢咪講
你點知我係咩人

冇咁恐怖

佢呢啲分分鐘一有咩事即刻移民

你唔會講自己去左，你係話而家係點
我覺得點，你呢？
好易知岩唔岩

走撚咗出去影衰香港人

禁室培慾

咁我養你

藍絲不嬲有事第一個走
你估佢地唔知咩事咩
佢地怨有人阻住搵錢走人咋

軟飯get

咁你負責餵飽我

咁都叫黃

邊方面先 有好多方面架喎

邊方面都要

因為果時我直情問佢咩色
佢答我黃

我覺得佢根本東方日報咁屌政府又屌人爭取唔岩

你都好曳下

不過我鍾意

邊夠你曳

咁你都知？我都未開始

你要擦擦膠呀曳到

我真係試過偷隔離同學舊新擦膠黎擦

最多咪叫中立，2邊都屌

係咪擦新嗰邊

梗係啦 之後佢嬲左

買差嚿新嘅掉返畀佢囉

冇啵佢兩日冇同我講野

兩日姐算快我試過三個月冇講嘢

發生咩事好恐怖

我畀佢哋欺凌

哥哥保護你 唔驚

交友apps一開頭match左個女仔，隔日一個msg kp左半個月，開始轉ws再見面，一開頭真係冇念過拍拖，點知用左兩個月追佢，衣兩個月出現左好多情況，曾經差小小就失聯，最後佢感受到我對佢真心選擇左我
但一齊左唔夠一個月，今日佢同我要分手，原因係我地唔夾
衣三個月心情好似坐跳樓機

要錫返

( T_T)＼(^-^ )乖啦 冇事啦

你個開頭已經衰，佢當你水泡

隔日一msg係咩料

都幾有用

咁快分...

咁都有用 真人摸咪大鑊

好易滿足
摸邊先

好突然，本身佢念左都一星期先決定一齊
但佢決定分手只係念左一日
一齊差不多一個月嘅時間，已經一齊過夜左幾日，但冇做過其他，早兩日仲買左啲日用品上屋企
今日突然叫左我一聲親，就分手，講左一小時嘅挽回同道理，最後星期一就拎翻所有野講88

摸頭咋 諗左去邊

親乜撚野你溝淘寶妹？

所以開頭對佢冇上心，去到轉ws大家先秒回

美國回流翻尼咖

睇落似搵到下個

超

親你老母

都可以係支妹架 大把支妹去美國留學

真。香港人

好曳喎你

星期一最後見面 希望仲有得救

過夜咩都冇做過有冇後悔

唔係囉

仲救啲咩...

曳呀你

跟你學野姐

初初有，真係未試過，過夜冇做
但衣刻其實唔係好care
只係care冇左佢

一齊翻都好

唔好屈我喎

佢去意已決啦

咁做咩超我

吹咩

如果俾你你會唔會懷疑個男仔係gay

唔會
利申試過

點解唔即刻執仲要等星期一

仲話唔係曳 曳到爆

因為佢衣兩日有野做唔得閒
上星期已經同我講左衣兩日去邊

next啦 唔似有得救

尋日屎忽痕down左來試下
80個like得7個match到
7個又得2個會應我機
講講下又覺得個2條女唔啱傾
其實真係好難

同男朋友係CMB到識，一齊左就快一年
當時matching睇佢profile一張人樣都無
一心一意諗住試下唔睇外表可能都會識到啲認真既人
反正相都可以係假，最重要係睇下傾唔傾得埋同夾唔夾

我自己係交友app真係識到朋友
有2-3個keep住有吹水得閒會約出黎見下
身邊都有人用app識到另一半
啱傾就會傾到落去

好似唔錯，加油

我唔會

暗瘡肥婆另計

畀屋企人屌死

食得唔好嘥

咁又肥膩左d

覺得自己好持平

其實交友app係快來快去
可能一時激情一齊左
要真係岩同keep到落去先難

所以呢啲post好多人都會回「同ex係app識」

笑左

Tinder算吧啦
果兩個可能都係sales

都係關乎自己利益咪屌囉
藍絲都係咁

做人認真啲好冇

主要係相處落發現夾唔到

+1

屌你老母 字都未打好 睇到燥

唔識

9up 居多

點為指成功？

呢個好睇人 唔係個個女都受

咁真係多謝會覆我嘅咁多位

有啊 同熟嘅朋友

癲啲咪玩下 起碼肯陪你癲下

同女朋友tinder識 我玩咗個幾月先match到佢
傾咗兩個月 覺得幾啱傾先見面
而家拍咗兩年拖喇

唔好啦 肥真係唔得

好啦

念念念

推

屌我個ex就係咁

行街都得啩？人多先安全呀

唔通你係

同現任係hmd識 啱啱開始傾已經好啱傾 會分享埋價值觀 跟住識左兩日講起套數碼暴龍就約左第二日一齊睇 最後過左一個月左右見左5 6次就一齊左

無交換過相之下就約見面

交友app 勿真心

我都想係

第一印象係點

唔好掛

我好多時都未必有交換相，講真，有時唔交換仲好

我唔係阿ken

其實佢真心強壯

應該係百年難得一見既練武材料

點識架?

響交友post度 留左言 佢係唯一一個搵我，傾左幾個月就見左2-3 次就做左女朋友了

其實一定要無斷過咁傾好
定都可以有停頓位？

例如傾起某話題 佢覆完 我已讀

我： 琴日我地去食飯 都係一齊做高危活動
佢： 唔驚 你xxx 記住唔好去xxx 就得

（跟住我就唔識點延續 冇覆到）

對方都冇特別開新話題⋯⋯⋯

player

何以見得

玩tinder=player

屌大包圍

有時傾左一排 諗唔到講咩好
之後好似咁 唔覆就開始消失

認真 得1%正常人

食女玩就得既 認真就不了

但唔問 唔開新話題 就會顯得自己對人無興趣

周圍食女曳曳呀你

Exact7ly, 基本上係交叉

姐係，LKF都會有真愛，但我要真愛
我唔會去LKF搵囉⋯⋯

差佬都一定有好人，你硬係要係狗屋搵個好人我都無你辦法架喎⋯⋯
都實講，乜野地方做乜野都唔知，一係奸，一係白痴。
有無人中六合彩？一起有嘅，你可以試下

冇呀 我都冇玩
我好專一

exactly

衰d講句 有門既公廁

聽住先

我都係果句，你中到，唔代表work。
呢個係幸存者偏差
事實上，tinder個設計先天上就係for約炮，當成個setting 對約炮者有利，咁聚集一班player係入面就係合理結果。你話有無啲盲毛游入去？一定有，唔係佢地食咩？
情況同黑警係一樣，俾你中到果個唔係奸嘅人，都係一個同你一樣唔知咩事游左入去嘅男人。

緣份會令大家遇見啦

係 當然你知道佢唔係大肥婆既情況之下 同埋佢都有講過玩其他app都有人apply 我唔係要靚女 正正常常就ok

第一印象都唔錯既 第一次出街覺得相處幾好 因為果時大家晏就睇完場戲夜晚都各自有野做 我都一齊搭地鐵送左佢去果個站自己先返轉頭 佢話覺得幾好

正好有風度，之後係你約佢？

所以咪話要趁早交換ig/snapchat
佢會影佢既野出黎 次次唔同
咁總有一次你可以開到話題
慢慢就會熟啲

佢個妝啊髮型啊打扮果啲靚左 可以乘機讚下
見佢食既野幾正 又可以問下餐廳位置、食評同埋推介
有落手煮野食又可以問下做法
見佢po文宣又可以一齊屌下柒婆
生活唔如意又可以關心下

我覺得真係傾到冇野傾可以斷既
雙方夾硬傾大家都會覺得覆到好攰
下下要諗覆咩 冇動力覆 隔好耐先覆
都係嗰句 真係啱既 斷左幾耐都唔會係問題

我都鍾意咁傾，好怕公式化嘅閒聊
其實好多女仔鍾意傾心事，一傾心事就知對方level去到邊

玩左一年，約過十幾個，基本上中伏嘅都係1,2個，大部份正常。
不過叫靚嘅又係1,2個

想問絲打唔會fdzoned佢咩

你地當初同match傾偈，係已經對對方有意思?
定係傾傾下先覺得對方OK有興趣，可以更進一步?
唔係，相處落先知

你會幾耐先覆對方?
基本上一見到得閒就回

你會唔會主動開話題?
都會

傾咗幾耐會約對方出嚟見面?
一個月

想知絲打係幾時先會同對方講自己真名
一直都好煩惱依個問題

出黎傾傾下計就會自然問

如果係中文全名好似覺得會一齊先講

一開始真係當普通朋友 係去到後尾先至有feel 之後大家就開始互flirt

你依家去轉財經台都大把

眼中只有錢

完全冇入過

信連登仔一成都死

我係Heymandi識現任 7個月差唔多

第一次tinder 台妹， 一年後被綠

第二 coffee 港女 唔係武肺 3月都左結婚， 黎緊會先簽紙過門， 擺酒改期

好似玩online game 升lv 咁就花時間去玩

首先要有match

我建議想玩果啲巴打不妨開多個ac睇下自己個profile同同性果啲有冇得比先
如果覺得唔店真係唔好哂時間玩
增值下自己先仲好

我同男朋友都係係交友app識

個排我覺得無聊
冇野好做就down個app黎搵人傾下計
一down個時因為係女 所以有唔少人會主動add
但發現好多狗公
最後揀左個個feel正常少少既人黎accept
傾傾下幾岩傾就拍拖
拍到而家都有3年半🤔

交友app都好多玩玩下for fun
唔係打算係網上識人嘅都多

你要loop過幾多萬次先有可能現實發展仲好大機會無
普通人來講做朋友已經天荒夜談
尤其最多人免費玩咩heymandi tinder
伏黎

sweetwing 識我我依加既老婆
生埋個女

唔識開話題點算 次次match完都無野講

你咁講一陣又俾人話係你自己廢所以先中伏

傾下日常野囉
對對方一無所知樣樣都有排傾啦

我係巴，見咁多人tinder我都分享下

都幾多人match到，自問自己都幾主動，咁就唔會say hi，因為個個say hl，同佢哋有咩分別？
我開場白通常都係會留意佢d相post咗d咩，之後再透過d生活照搵話題deep落去。

但發覺，好多都一問一答，我漸漸覺得好多女生唔係好識主動去關心男生，甚至冇意識到這個必要。

我覺得岩唔岩傾，搵話題傾是一種互相的付出，沒有哪個公主天生就有無條件被人愛。

第一次挽交友app 第一個match既男仔就傾通宵好啱傾 之後識左兩個幾月就見面 仲要係夢中相遇好深刻既邂逅 之後好快就啱feel 宜家一齊左七個幾月
我嗰陣失戀 抱住順其自然既心態挽 唔好帶有目的去挽 遇到啱既人咪繼續 唔啱無癮就唔會挽落去 不過其實我真係好好彩比我遇到個一拍即合

挽你老母咩

好撚羨慕 祝你幸福

女仔始終著數好多，基本上係得你揀人

同男友交友app識，暫時一齊左一年左右
感情穩定，佢都好好仔

唔會想畀人知至少唔好咁快

知就改啦，其實apps識好多女都係咁
習慣左多狗公圍，當左自己公主，大把人揀
我真心覺得女仔玩得耐果啲，人品都差啲

成個月，見埋都仲未抄牌？
我而家果個傾左一星期就見，兩個星期就
其實男仔忙復得少都正常，反而你要分清楚佢係忙，定係見完唔岩想fade out你

咁真係太唔上心，溝緊都咁，溝到點算？

用左其他app 好sad

唔明，tg?

同意唔好太上心
大家重係frd秒回先驚啊

我明，但你都要改，為左下個。
Apps識好易係咁，衰一次就完，好少人會想努力維繫
因為上面太多選擇
我都試過

好多女鍾意隔成日先回/直頭已讀你Tim
有陣時係呢d app既生態迫到D仔下下都唔想咁快上心
基本上如果出到黎feel到條女係無乜誠意既都會即刻退返後
久而久之就唔會太在意每一個響呢d app到識既女
咪會覆得慢

前題係對方有興趣同你講嘢，如果唔係十年先覆一次，冇可能傾到偈

約都未約出黎可以有幾大興趣

同現任app識差唔多3年 其實好睇運氣緣份我同現任都斷斷續續傾咗3個月 再見咗3次先決定一齊

玩咗幾個月見冇乜特別準備del app之際
match咗個男仔 就咁吹水正正常常 幾得意
唔似之前啲19match咁淨係開黃腔
抱住識下朋友心態交換咗contact
再傾多2-3星期就出黎見面

第一次見到同text嘅感覺一樣
正經得黎幾陽光 份人都細心嘅
後尾見多幾次發現同自己嘅諗法幾match
冇耐就一齊咗luuuu

溫提巴絲：app只係一個途徑，要見先可以了解到係咪真係合適…傾多啲計去了解對方，千祈唔好抱住要搵男女朋友嘅心態，會好易比pk呃…

早前識左個女仔
一黎就已經拍拖咁

我都係 因為我個名都幾特別下

要好熟先會講

濛濛好特別

唔出奇，我好幾次都係咁

又奶我 貓會成日奶人架咩

會囉，貓成日奶我

有冇圖

又拎圖

傾計加d圖會好feel d

同女朋友係app識
就黎一年

同女朋友Tiner識 3年，見哂雙方家長 對方阿媽催婚中

咩而家興咁玩
咁你地之後有冇一齊到

我都係因為有FD係成功例子我先試下玩
我FD個老婆都係玩呢D識

講下背景睇幫唔幫倒你

好抽象，咩叫對文字表達敏感？點定義溝通技巧？我通常係cmb都用英文溝通

依家喺app識到人會唔會約佢地出街

有疫情

連登識 5個月啦

一來打英文快啲覆到人，二來我見啲女全部用英文寫profile, 三來啲女唔係傾向識英文既男仔？
不過後黎發覺英文傾計，傾啲野好片面
咁都

好撚造作

唔係呀，咁用英文真係快啲覆到嘛，啲女又繼續用英文同我傾

原來係我問題，咁我唔用英文喇

有時貪快會打英文
好熟既都會

咁我明點解，我match咁多個都係約到2 個出黎
下次等我用中文開返話題

因為啲女對我無興趣，所以咪繼續用英文囉

拍左一個幾月，啱啱散左但係我已經投入左

都唔關事既
試過約完出黎返去都係英文傾
純粹個人習慣

都話有啲人慣左打英文
但有啲term中文表達好啲咪用返中文囉

長知識了，但點解啲女唔用返英文？我覺得好奇怪喎，由我繼續

我同frd既同事都用英文傾架喎，可能慣左

睇個人習慣姐

場合唔同 新識會覺得好賣弄 打乜鳩英文又唔係打得好

應該英文ok先會用英文傾
如果對方1999我會叫佢用返中文

將心比己，同埋要識分人地真心與否

咁多絲都覺得英文造作，我要改下

果啲全部紅字巴

diu...

Tinder配到傾左兩三日 之後出嚟食飯傾下計好夾都一齊左 而家大半年了 呢啲真係講運氣

咪就係唔想用英文囉

冇啦啦屈鳩我紅字巴 做乜撚野

秒回有咩問題呀

識左幾個 有轉tg繼續
近排心情唔好
突然唔太想咁多社交唔想覆人
然後del 左個telegram
覺得有d對唔住仲傾緊嘅人(仲del嗰陣咁啱有d dead air)
如果你係佢地 同你講聲 sorry

溝鬼妹咪得囉

我會覺得好chur

我想溝港女多啲

你自己英文差姐

唔好痴線啦，用英文嘅唔一定係醫生律師囉，你咁自卑咁都冇辦法

用交友app 同過兩個女仔拍拖, 其中一個而家係我老婆
每日幾十個男仔hi 佢地, 要盡快搵到共同話題先會留意到你

男友一定好靚仔

樣子決定你一切

[url]個人重口味，我覺得中間la，有m 字額。
瘋狂運動型每星期游水跑步gym，唔煙唔酒，日日瘋狂屌黑警。

佢應該有d精神病。[/url]

有m字額都有女，教我依啲情何以堪

宜家條女交友apps 識
今年會結婚

有主動既女追自己都唔錯

現任男友係交友app識。佢好怕羞，所以好耐先見第一次

gf玩Apps識，最近已經訂咗婚期。
算唔算成功例子？

一開始點會有好大興趣 齋睇相就有興趣動物傳心師咩

無為意幾耐覆 但愈傾愈夾就基本上 keep 住傾偈

開話題呢 d 大家都有

傾咗一個月左右出嚟見

直情係要避開 d 張相女神樣嘅囡

靚女好多搵食 美容雞 玩家 之類

唔好浪費時間

用apps識人先要明白一個事實：
男女係互相吸引，呢個世界咩人都有。唔同人夾嘅程度唔同。
你總會遇到一個同你互相吸引嘅人。只係如果條件差就可能要遇到100個女仔先有一個。

咁玩Apps嘅原則其實就係加速加大你遇到唔同人嘅數量，如果你唔奉行呢個原則（漁翁撒網），咁你不如用返傳統方法識朋友。

返去正題，
我想問呢，你地當初同match傾偈，係已經對對方有意思?
<-- 梗係啦，睇相就已經無feel嘅就skip啦。

定係傾傾下先覺得對方OK有興趣，可以更進一步?
<- 睇相okay就傾，傾傾下覺得無興趣(不論係你無興趣抑或係你feel到佢冇興趣)就果斷skip

你會幾耐先覆對方?
<- 睇情況，有時秒覆。有時攤一陣先覆。好多時你知道佢係冇嘢做緊齋hea，而佢都秒覆你，咁你就唔好扮大牌，你都要秒覆佢。而有時佢都有嘢做緊而又傾到開始無咩話題，你就不妨覆慢少少。

你會唔會主動開話題?
<- 一定會。正常女仔都係被動，即使佢鍾意你。

傾咗幾耐會約對方出嚟見面?
<- 你鍾意啦，問一句約下又唔駛死。我一個月先約又試過。亦試過識第一日交換電話第二日約weekend食飯第三次見面就一齊。因人而異啦。

你哋幾耐先見？

溝通技巧包括表達同聆聽
表達我喺另一個回覆寫左，但聆聽係「俾對方覺得」自己既諗法同感受你都接收倒
你可以透過唔同種類既回應令對方有呢種感受

要溝到你使唔使讀返個English literature或者translation degree先

有frd用cmb同tinder
佢上年遇到大伏
每個月都固定有幾日要聽佢訴苦
成班friend都覺得戥佢覺得辛苦

你中文做得到都一樣work gah

中左咩伏

要rhythm同expression, 點夠你玩

呢啲真係要學返黎

依家交友Apps好多都係金融援交股票……

其實而家興邊一個交友app?

你女黎咩？

po得車呀錶呀肌肉個D就唔好諗住match啦如果你係認真想識男仔

我哋上年7月識，今年3月頭先見第一次

中文既話仲造作

聽佢話一開始出嚟見面正正常常
開始左一個月之後就湧現一啲潛伏嘅情緒問題
仲話要長期服用一啲藥物（血清素）控制情緒
好似聽落都幾嚴重

勁得黎低調先吸引

不過又有幾多呢種人呀
有都低調到唔會識到

d女成日好遲覆係唔係正常

後尾我發現唔洗太勁
有啲同聲同氣
差不多level仲正

佢似係女

好man

咁各人唔同要求，可能佢鐘意依type, 日日用文字調情

有無人懷疑我係女

我都鍾意
但over左就作狀

我又學下先

冇得學架喎呢啲
真係本身修養同氣質

睇多啲書囉

真係慘，想學都唔得，又係好似樣咁天生。就算睇多啲書都未必學到

點會呀

咁你本身係咩人、有咩長處，咪發揮返黎吸引人囉
唔洗專登改變自己去吸引另一批人

你點會呀

咁又係 邊有女仔叫hugo

我唔係叫hugo呀

下咁又唔一定有關係喎
諗得遠左啲

我係

我同男朋友就係係howsyourdate識 就快一年啦 本身不抱期望但出到黎發現都幾夾 一個月左右就一齊左

點解冇人講用咩app識

agree 真係有料洗乜開個約炮app識女

上面都有d有講呀

我冇用開答你唔到

多數都係tinder, howsyourdate, goodnight, hmd
利申冇用但觀察到啲人用呢啲

仲有cmb!!!!

tinder hmd 又約炮, goodnight又大部分人純r吹
心累

想約嘅人喺邊度都會約到啦其實有冇諗過現實識

冇渠道呢, 生活圈子又固定左好少識到新人, d fd又冇著落就自然冇乜好介紹, 仲要武肺app識完都唔會約

不如都係休息吓先依家又約唔到出嚟衰過long d

玩得呢啲app 其實咪又係睇樣先同你傾
同現任都係係app識

你諗多左

係，各花入各眼

識一對情侶喺CMB識 明年結婚
女既係個又自我中心又唔聰明既港女
男既係個唔靚仔又冇錢既毒L ，A0

你又講得好似岩
咁我收皮

我遇過相反，對方會覺得你中文覆有啲cheap

咩app唔show相

好多都唔show,hmd呀Goodnight 呀都無

恭喜晒，郎才女貌

有幾

記住而家係19911

係幾個post見過你都以為係男
唔知點解

因為我成日屌鳩人

明明就好熟

冇錯

唔熟囉

我係用Goodnight

如何

多小朋友，呢個係唔好。
好處係可以深入了解啲，始終係傾電話，你好易分到岩唔岩傾。
你都無可能一拖幾，我幾鍾意呢一點。因為有你唔pay多啲effort 係一個人身上，係唔會有化學反應出現。
但我會覺得大概20個先有一個傾到下嘅女仔

同我熟d定同佢地熟d?

嘩要傾咁多

緊係同你

同埋小朋友，我想問吓你幾大

識講野 加分

跟你學姐

我唔識呀 我毒撚黎

扮咩毒撚

你地pm傾啦

唔毒點會成日俾你恰

你蝦我咋喎

三年前玩CMB
今年年頭結婚
之前都約過七八個女仔出黎,大部份都係見左兩三次就無下文,
有時真係無得解,可能有個更吸引既係佢個圈子度
arm 既話就點都可以開花結果

我自己28，果度多十幾二十。
男嘅一般大啲
係架，所以睇人，有啲人鍾意魚翁撒網，咁Goodnight 就唔岩你。
不過，傾電話，幾分鐘已經分到岩唔岩傾，又唔係好難嘅

恭喜

哎呀我喺你眼中都係小朋友
但一嚟就傾電話真係有啲驚

我tg hi左佢唔應機

CMB好多時真係想長拍先會玩，果度嘅人目的性強好多，真係睇你接唔接受到。正如你所講，女仔係成手牌任佢打，我睇上去成功果啲，6分仔好少會識到6分以上嘅女。
雖然我都唔鍾要幫人打分，但CMB呢個情況都明顯，所以吸引唔到我玩。

太多人搵點知係唔係你

我tg名一睇就知係我

你係hugo19911?

一開頭係唔慣，慢慢就覺得其實咁都幾好。
你可以傾一頭七分鐘，七分鐘之後揀match唔match，match就可以繼續傾，唔match就下個。
Match左你就可以隨時再聯絡/text佢。所以唔係以後都只可以傾電話。其實我多數岩嘅，傾半個鐘就抄牌。之後都係text

咁依家有冇話發展成點

Um.......幾好嘅都
唔識答你，因為我都斷斷續續玩左一年

係 多你個1字

j下d妹妹聲都幾好

不過前提係要把口吹到兩嘴

見你話會抄牌！想知有冇下落

你咁吹得驚咩

覆咗啦

你電話幾號？

屌我嚇咗嚇

乜咁渣ga

的確好多人會j聲

有架其實

除左j聲仲有咩用

我乖呀嘛

唔講得？？

exactly, 6 分仔只會識到5分或以下既女

呢個情況係其他apps都無咁明顯

又加分

傾計呀

講得架，你問我咪答你

咩app都係 唔公平既遊戲黎
6分仔現實可能識到8分女

講吓發展成點

多謝

你問邊段先，成年，好多段架喎

咁依家有冇

不過抄唔到牌 扣返

最淫果段

朋友幾年前暑假返香港無野做玩左幾個月cmb
最後臨返美國時識左佢依家女朋友
超級岩傾 臨走前兩日第一次見

跟住佢地分隔異地後仲好掛住對方
就一齊左long d到依家
依家佢地年底就會一齊生活嚕

[member] 有呀，曖昧緊囉就係
其實都唔係好算曖昧[/ member]

會唔會係喺連登抄

高手，咁傾開咩

哈哈哈哈哈哈

咁要喺邊度抄

收皮啦

抄咩姐喺度傾咪得

唔係講緊j聲咩

你把聲好j?

喂呀等你喺呢度分享你成功嘅例子

Btw一星期見一次真係好密

我把聲ok
利申肥婆

肥婆真係好聽

俾人話過好j 不過我唔覺

錄黎聽過

咩呀姐係你係搵食？

要聽吓先知

我都好鍾意靚聲男人

點會呀傾電話明明咁正經

唔啦 怕醜

你本身個人咸濕就做乜都會變sex

咁一定係

夾夾下就長

越夾越長

有冇試過夾長？

我唔係好覺現實6分仔可以識到8分女喎

唔話你知

曳啦口密啦依家

我0分識到9分

我覺得現實係常見，當然，咁俾分好唔科學
所以我純講樣

你曳我咪曳

咁你都蠢得幾交關

我再曳啲都得

我？why

初頭傾得唔密，一日傾兩三句就完
好耐傾咗多咗關於香港嘅事發現大家價值觀一樣
就開始傾多啲，但都比較少傾自己嘢
後來好突然佢約我食飯，因為佢喺附近
其實keep住傾到一段時間嘅話都唔會拒絕
食完飯就互相都有好感，覺得個感覺好啱
身型同樣真係唔太重要，整整齊齊就ok
我另一半身型同樣從來都唔算係我嗰type
但就真係feel到感覺啱，大家相處幾舒服
岀多幾次街就一齊了

正常應該要係咁，祝福你！

咁都信

期待你既表現

佢後來講返
咁我都識左佢一段時間知佢ok on9所以都信既

睇你想要咩模式

咁今次真係等你分享㗎啦

只係想講
女既主動開話題都係同男一樣情況
其實就係睇下你撞唔撞啱話題

同埋邊傾到咁耐
到咁上去唔約出黎又唔交換ig果D
其實好快topic end

傲嬌模式有冇

有，但唔方便喺大眾面前turn on我都會怕醜㗎

正喎

交友app實有架啦

咁都正

都話我冇玩

傲嬌+怕醜

現實都俾人撩

知道我好啦咩

你都唔turn on

我覺得現實識既通常唔夠薑撩呢d

喺呢度點turn on

即刻想屌鳩佢

幫你開大掣

怕醜

點解你可以覆咁快

唔好搞我

我好撚得閒

笑死
等睇1001

邊有咁快

點屌？解釋下

你想像到係點咪點

又靜左

有無覺得可惜

交友app一定係為屌閪

所謂既揾到真愛，只係條仔想屌閪，條女唔差
咪拍住拖屌閪

重點係其實任何一條唔差既女都得，只係睇邊個可以屌先就一齊

女唔洗skill

我都叫average, 未見過我溝到高分女

係咩

係咪average睇過先知

咁係好事嚟，代表冇被彈鐘

a0乖乖地現實識

淨係個女字都吸成千上萬狗公

有冇咁勁

here

app 9成都係呃女上床

上去學下同男仔傾下計ok （雖然應該學唔到d乜)
唔好約出黎就得

有呀我細個貪玩開左個女仔acc

睇你曳到

g

但係都同時令我知道同女仔傾計有咩大忌

例如？？？

哦 咁就試下傾啦 但都係唔好太易約出黎
就30都咁樣有冇諗過咩原因
會唔會試下同你覺得柒既溝通下🤔

唔益你喎

好衰呀

我諗係圈子細

例如唔好成日都問做緊咩
呢個之前都講過
就係果陣感受到好煩

Tinder識，穩定交往一年

用咩黎衡量？CMB都叫match過7X個女仔，玩左1 年到

最簡單 自貼

你問嘅話唔同

如果係咁上去傾下計啦 起碼浸多少少話題
雖然我覺得上面d人講野好撚悶

你單身左幾耐？

咦 衰鬼 又氹人
咁都係要事前吸引到人
先會有呢個唔同既待遇

有時可能真係冇嘢做緊唔通答你冇呀冇嘢做咁咩

肥婆真係冇 減肥啦屌你仆街

所以學識左唔問有得益

人哋都唔係話自己係肥婆

同埋唔好24/7咁mon實，要吊吓

咁而家有冇對人有feel

佢果句唔係咩

有

冇錯下下秒回好大壓力

佢意思唔係話連肥婆都會有咩

去馬啦等乜

唔知 利申閱讀理解5*

好呀

綁住佢

減啦屌

sweet rings
用🐱🐈做話題 成功 約到去貓cafe

咁真係太大鑊了，正常男人都怕接近。

睇佢仲曳唔曳

我只有失敗例子
所有175以上又正常樣嘅都係fuck boys
高妹搵唔到好仔

唔fuck boy唔會玩app

真心咩
雖然成日係街都見到好多肥婆拖住條仔
好想知係邊到識

佢好曳既咩？

真
我條仔都有呢個傾向

點識

好搞笑

170咋

曳呀

170還好

咁我又無矮過佢

點曳法

所以唔奇怪

通常仔post上依度實比人玩

見有人話應該用朋友心態approach女仔
我想講多數唔work
好易fd zone， 仲要fd zone完肯定不相往來，始終呢d app識既
你最多話唔好一開始就飛擒大咬
但點都要鋪定路，flirt下先有機

曳到要懲罰

有冇我咁曳先

但app識嘅真係可以咁單純做朋友咩？
個個都有目的啦

其實我講吓笑

車 呃我

所以咪話用朋友心態根本無意思

玩吓姐

咁你識成點

意思係唔好太上心就真
有啲人未見就all in
最後就受傷

重點係信任

呢個就梗
就算見過幾次都千祈唔好上心

初初唔識玩
同條女出咗幾次街以為有d機
點撚知突然就無視咗我
之後先知d女既玩法
唯有學佢地咁玩

講真用得app都實有目的
好難真係當朋友
但唔好講幾句野都好大反應咁

其實大反應得都係潛意識知道自己收咗皮先大反應架啦
通常都係知自己傻仔咗，覺得哂撚咗時間
嗰下就會想收自己皮

但都出咗幾次係咪你冇表示

睇黎你都想俾人綁

講多少少

條垃圾最叻咪做五毛囉

欺騙我感情囉

邊有

呃我仲話冇

玩吓咋嘛

我都係

最多畀你罰返次

表咩示呀
根本d女同時吊住一大堆仔慢慢揀
邊夠玩呀

咁衰㗎咩

之後真係對呢d app識既女有陰影
就算講撚到自己點樣無仔媾都唔會信

你話架

擺明大把仔畀佢哋揀

第一次玩交友app
禁左CMB一個星期
0match
都半放棄狀態
不過我每日都係Like2-3個對象
想問下男仔玩係咪個個都like

交友app識到個本身識既人之後再一齊左

現實識！！

畀你大大力但唔准整痛我

毒撚預左咁又冇咩sad
不過我都唔係好認真打profile
擺左幾張相+打左少少野就算

好撚驚呀我都好尷尬咁

係cmb識左一個人
好岩傾，咩都好夾
但唯一唔好，佢太鐘意講咸濕野
傾左兩個星期，差唔多日日都提下
好反感

第一次係會痛少少

你都唔玩驚乜

即係佢同你傾計係為左屌你

當發現自己係比條女拎黎leverage嗰下真係好撚得人驚

「吓？乜男女唔係公平嘅咩？！」

我同我女友係交友apps識，已經拍左拖5年

之前都試過有識到三個反應都幾正面

我自己既做法係如果條女釣住你慢慢回既，你就同佢慢慢玩，同時間再識下其他女，如果遇到d即回又互相不停吹到水就放多d專注落果個度，千奇唔好急唔好chur唔好亂沉，男人最大錯覺之一就係以為條女鐘意你

其實唔明
個世界唔係男女差唔多各一半㗎咩？

點解會男追女多 但冇乜聽過女追男？

女追男：整到自己cheap晒

可否分享下你同你女友發展既過程

其實我諗諗下反而覺得

現化對女性嘅美主要係波/腳/樣
對男性則是樣/身材

其他因素按平均分配應該男女差唔多
但因為男要做多啲野（身材）先可以同到女性嘅美同level時
自然就會好似你咁講

當然以上未計（錢）依個decisive factor

慣咗應該會好啲

驚尷尬㗎嘛

都約左好多個先識到宜家個男朋友
真係你揀人時 人揀你
好在男朋友係自己心中想要嘅人

唔關事，呢個係同啲狗公有關，而外表對男人黎講無其他factor影響咁大，當然你唔好好樣衰啦⋯⋯
有時睇人成個睇，唔好拆散睇，會令你更會欣賞一個人美好嘅地方

我都係app 識到現任 so far覺得相處得幾好

老實講玩app 識d人來得快走得快 要搵到個岩自己既真係唔易

老土都要講句 睇緣份啦 急唔到

巴打去公廁有無試過見個馬桶幾靚 走去問人點先拎得返屋企?

人都係犯賤

咁你想我對你好定衰衰哋

想問下除左TINDER 仲有咩交友APP

罰我果陣衰其他時間好

我又好奇 如果係對話入邊就講想識男女朋友 唔會好大壓力咩？

我係巴 都會係想識女朋友嘅
但如果對方一開始就講自己d 感情經歷/想識男朋友 真係會無哂興趣 /有壓力

其實有時唔使講係咪最好呢？
呢d野應該係要講默契
而且好多女 玩app 都可能只係貪新鮮 / 岩岩分手/悶
你一表明自己係搵女朋友嘅 基本上場戲都已經道破左 咩氣氛 意境都無哂

grindr

其實都無咩特別，keep住傾左一至兩個月計，之後搵個機會講開飲飲食食既話題就約佢出黎，初初當朋友咁相處，約多幾次覺得ok就約下睇戲，之後就順便去馬

我一招俠黎😂拍左咁多次拖無論係唔係交友apps都係咁去馬

我覺得係

同我諗嘅一樣一於咁話

如果有個咁既女朋友就好

其實唔洗太care on唔on

前任現任都係交友app識
前任拍左兩年半 現任9個月

我成日都一秒諗通左覺得自己已經可以好豁達放棄佢 下一秒又唔甘心